車仔對上一次輸咁多球應該係1991年

Premier League 1990/1991
Nottingham Forest - Chelsea FC 7:0

計英超年代既話，係第一次

Chelsea:

30th Jan: Lose 4-0 to Bournemouth; the joint-heaviest PL defeat in their history

10th Feb: Lose 6-0 to Man City; the heaviest PL defeat in their history.

🔵 Maurizio Sarri making history with the Blues.

開始有啲莫椰子feel

即係4月先搵名宿助教Zola做暫代